何君堯鬼祟報名爭連任

何君堯鬼祟報名爭連任

何君堯抹黑民間五大訴求是「姦淫擄掠」。資料圖片

【本報訊】建制派盲撐政府遭全城聲討，市民誓要在下月區選踢走建制派。其中，涉在7.21元朗白衣人襲擊事件中，與白衣人握手讚好的屯門樂翠區議員兼立法會議員何君堯更遭聲討，有地區人士指他一度消失於地區，但何昨已低調報名爭取連任，更誇下海口稱對選情有信心，反抹黑民間五大訴求是「姦淫擄掠」。公民黨7位成員亦報名參加沙田區議會選舉，有望收復失地在該區掌過半數議席。

相關新聞：人權組織轟警濫權不尊重

抹黑五大訴求

已報名挑戰何君堯的民主黨地區主任盧俊宇表示，有黨友昨到屯門政府合署民政事務處報名時，撞正何君堯在一名助手陪同下低調報名。盧稱，何於7.21後沒有出現在選區內，直言何現時在區內聲名狼藉，引述不少街坊擔心以何的暴戾風格，會否在選舉工程中有何舉動，他對自己的選情抱審慎樂觀態度，強調會提出具體藍圖，不會只有口號式爭取支持。

何君堯回覆查詢時指，7.21事件對他沒有影響，反指社會出現暴亂情況對區選有影響，自言對選情有信心，強調現時最重要是「止暴制亂」，又斥民間的反修例五大訴求實情是「姦淫擄掠」，包括誘使少女作「自由X」。

公民黨7人戰沙田

另外，公民黨派出7人應戰沙田區議會，除爭取連任的容溟舟及陳諾恒，還有首次參選的黃文萱、麥梓健、雷啟榮、陳珮明及年僅21歲的陸梓峂。曾任職政治記者的黃文萱征戰第一城選區，挑戰連任8年的新民黨兼第一城業主委員會主席黃嘉榮，希望市民支持非建制派候選人，重奪議會。

■記者梁穎妍

相關新聞：蒙面不蒙心 中學生戴口罩上課

上一則
上一則
港大素人出征 中西區挑機

下一則
下一則
「送後生仔入區會」

人權組織轟警濫權不尊重
蒙面不蒙心 中學生戴口罩上課
張祝珊百人遊行撐被捕同學
中三生遭藍絲師兄打 街坊圍校促交代
幼園通告：提醒子女勿蒙面
放警闖浸大 保安停校園職務
休班救護抱恙戴口罩被捕
200消防人員聯署轟首長盲撐警
16歲仔欲執眼鏡片 警踩碎「𠵱家冇啦」
官指議題複雜重要 排快期審
涉咬斷警指 被告加控擾秩序
三罷日慢駛堵路 司機判社服
港鐵封站早收 玩殘打工仔
拒旅巴分流人潮 自製亂象
轟關站配合政府 市民罷搭
西裝男排隊：唔會割席
繁忙時間後始增入閘機
OL等車：成個鐘塞死晒
路口壞燈 市民指揮交通
林鄭認蒙面法針對年輕人
市民反對特首比率首達八成
施政報告不辦電視電台論壇
立會下周三復會 將發黃色警示
西環集中營：建制謀推戒嚴封網有私心
記協促確認蒙面採訪免責
警兇記者：你蒙面做咩！
篤灰熱線翻生 棄WhatsApp平台
傳妻移民美國 謝振中缺席記者會
新屋嶺旁擬建警訓練中心
防暴揸七人車當街擄少年
警狂射催淚彈 將軍澳多間小學停課
市民自發清潔受污公園
屋署：按序下令拆TVBuddy
中大學生會今聲援梁天琦上訴
特朗普：很多示威者了不起
撕連儂牆陸客五年不准赴台
嗌口號電競選手罰停賽
和變勇 「是政權，逼我進化」
建制派再發功戰 圖謀押後區選
岑敖暉無懼DQ ：有相應準備
民主派梁凱晴報名即遇襲
港大素人出征 中西區挑機
「送後生仔入區會」
建制壟斷 18區「擁護」施政
新港城保安阻警硬闖 網民一人一信表揚
的士撞人警拘青年指暴動
白頭總督察拔槍兇街坊
全城聲討 防暴拘孕婦押屯院 男警產房監視

佢夠膽出黎

何大總統永續連任，報名托柒？